（還記得當天旅館的門牌）阿狗贏鎚仔，切賓周焗豬扒飯

快d做7弟連霸氣盃都無

會長

會長連西咸都要發功

會長送別爺爺, 好有心

會長幫手燈埋霸氣盃，一齊歡送爺爺

係咪之後每場都會發功

歲月無情仍願意，為你闖開新故事
情和義今天我知 是我不需一再懷疑
世上無情人在變 義氣本色不太易(熱血的心不太易)
但我知 今天到此 生死與你創造名字

切

加芝士 走洋蔥
Thx

會長
最愛阿狗

爺爺比人炒，對會長打擊好大

還記得當天旅館的門牌
會長呢句叫春 想表達d咩